【Nikon】新手D90 出AF-s 35mm 1.8 定 50mm 1.8

如何取捨

35 焦距易就啲
50 變左75 太窄

DX 35mm